Задача 1. Нарисовать блок-схему
Нахождение индексов максимального и минимального элемента
массива
Задача 2. Нарисовать блок-схему
Задание на «разворот» массива. Нужно перевернуть массив и
записать его в обратном порядке.
Задача 3** (задача повышенной сложности)**. Нарисовать блок-схему
Найти сумму элементов массива, лежащих между максимальным и
минимальным по значению элементами
Задача 4*. Нарисовать блок-схему*
Найти среднее арифметическое среди всех элементов массива.
